M記一有新人啲薯條就好鬼正

(只限我屋企樓下個間)

唔知係咪啲老鬼做得耐唔怕畀人小
對待啲薯條好鬼hea
冇落鹽都算
啲薯條凍嘅
我入黎食M記係為咗薯條啊屌你個閪

好撚在 一到有新人黎
個個都要揸正黎做
啲薯條變返熱辣辣
食完一定要lam手指嘅薯條
再用可樂杯洗手

滿足

用可樂杯洗手

我之前是在麥當勞打工的，而我剷薯條的原則是：

「幹你娘塞爆」

沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

老麥轉咗手之後 直程好似變咗第個國家嘅嘢咁難食

必須的

就係等呢你！

佢係食落去未凍哂但絕對唔熱嘅老薯 即係你外賣返到去咁
但係今日買完返屋企都仲熱辣辣

你講得冇錯 我都係想搵童年回憶